入境署助「起底」手足保釋被拒 須還押至十月再提堂

醬油：法庭文字直播台

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#20200820灣仔 #網上起底 #新案件

👤孔(25)

六項控罪：
(1) 公職人員行為失當
（《刑事訴訟程序條例》第２２１章 第１０１I(1)條）

(2-6) 串謀他人有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
（《刑事罪行條例》第２００章 第１６１條）

(1) 於2019年12月至2020年8月，身為入境處文書助理，在未獲授權而取用入境處電腦不法取得個人資料。使其本人或他人不誠實地獲益或意圖導致他人蒙受損失。

(2-6) 分別於2019年12月23日，2020年1月24日，5月6日，6月15日，8月4日取用入境處電腦，使其本人或他人不誠實地獲益。

控方反對保釋。

❌保釋申請被拒❌

案件押後至 2020年10月19日 14:30 東區裁判法院第一庭再訊，以讓警方作進一步調查。

‼️‼️送車‼️‼️
（直播員按：手足眼神有點空洞，不時看着旁聽席）

手足

咁都唔比保？
On9

tui

即炒

痴撚線
咁都冇得保釋

ed都唔比保痴撚線，最多交護照

e兩條罪最多判2年，會唔會有人走佬呀

響入面又會比黑警黑懲強姦

Tui

錢禮批保釋一向唔錯架喎

錢禮正仆街

保釋本身就係未定罪前假定無罪

對會重犯/走佬/外國人先會還押

而家下下還押即係未審先判

推

信錯香港人

起底，唔好留跡

重溫

又一單黑警綁架市民，今次有片，次次捉人又唔使解釋又唔使委任証，咁人人冒警都得啦，手足請正視，停止黑警綁架式捉市民

出到黎都反晒皮。。

明知系統有log點會去查
除非手足真係傻
單案老屈味濃

罪成一定判好重……

連登已經有個之前成日post

果個狗隊手足都被捕左啦

依家港共都做到出曬面

你比佢捉正真係唔洗諗

所以真係有log都會去查

咁係咪唔查？

屌你老母仆街法治

其實一直都應該追緊，只係等時機成熟有足夠證據先至拉人，今次連入境處阿頭都知道再配合行動就知道手足呢單兇多吉少，坐得少過三年手足要還神添呀

雖然係裁判法院，但最多都三年

點證明？搶電話去check?

快block五毛
#226851
三民主義

呢單野有咁嚴重咩
Btw公務員前線底褲好黃

錢官你都咁講

呢啲先係移民走人嘅第一批而唔係個班人渣bno藍屍同冷氣撚

hi 錢官

而家都只係提堂，隨時轉介去區域法院

快block五毛
#282352
進擊之巨根

手足一定停職啦
咁停咗職點再犯
咁還押做乜9

黑警吹到佢起幾千人底喎

咁有冇做過先？電腦有哂記錄

上訴保釋啦

你老母做雞俾狗屌

入得警處，梗係會俾人搞啦，何況要還押，仲唔反晒皮，日日滿滿的？ 唔通唔會？？
做佢男朋友/老公就慘啦。。

關鍵是佢手機或電腦有無料

有就好難打，無就睇官

呢單嘢一定上區院審，佢一定唔會喺court仔審

明知街有cctv 仲上街
除非手足真係傻
斷正老屈味濃

佢係咪真係有權限有ac去login都成問題

轉頭應該會改告國安罪

畫家係咪仲還柙緊?

港孩黑警啲個人資料好珍貴

又想押到屈認罪？
咩都無 咁樣可以拒保？

手足頂住

有無律師幫緊？

幫佢申請上訴要求保釋！

真係任佢up
正當職業 無背景 咩位顯示佢棄保同重犯

咁撚樣都重犯？

係呀十三個月啦
一單621狗總掟蛋
一單71立會暴動

香港黑警點解咁撚廢
成日話會追到天涯海角
但係都宜家仲未咬到老豆搵仔
宜家人哋仲不停起緊底
真係好撚柒

姦淫擄掠同殺人先有得保 遊行示威坐返幾個月先

topic乜撚中文黎

入境署助 手足保釋

驚你走左去

點解會揾到？冇開 vpn ?

呢啲官一定要
長命百歲 百病纏身

Push

可能老豆搵仔admin其實喺元朗圍村，所以搵唔到

定時每8日申請保釋, 申到得為止

有冇上訴保釋？

v 咩 pn ，用入境處acc 去睇資料，一睇log 就知邊個

屌你

文書助理log撚到咩
有花都未必睇到咁多

做得五毛，個老母梗係日日俾人屌啦，何況而家個個善用起底功能，五毛老母仲唔反晒皮，日日滿滿的？ 唔通唔會？？
做五毛老母就慘啦。。

狗官

屌緊係借上司 acc la

冷處理就可以了

痴撚線

push

法治社會？「起底」本身冇罪，可以俾佢地定義到有罪，再定義到係重罪類似情況有貼連儂牆，本身法理上頂盡係食環票控層面，但可以上升到捉犯咁捉

推推推推

公職人員行為失當 - 7 年
不誠實 - 5 年
合共12 年, 個官真係驚你走嫁

屌 呢啲文書罪都判咁重

佢用入境電腦起底, 一定有record, 走唔lut
認左佢著數

香港仲有法治咩 屌

恐怖襲擊都可以保釋
法治

可以點幫希望手足冇事！

未審就要坐兩個月
香港法治

收皮啦 屌你老母
國際線: 解散美國警隊

繼續返工當睇唔到
做隻開心港豬

電腦野可能有record..

入境署助「起底」女申請保釋

Block 你條5毛先

咁都唔俾保釋

有幾呀

12年，未計中途加罪行

邱汶珊議員
真係好撚嘢

你怪個議員有咩用
Pprb話唔關事咁可以點

而家係咬佢不誠實使用電腦
未經許可睇資料
好似係真係幾麻煩

而家啲案未審就係咪都還押咗先

721果堆恐怖分子

因為D資料好齊

邊日都有

隨時個官都有份俾佢起，個官點會俾佢保

Thanks

老豆搵仔手足快D着草

避一避風頭先

報料要用太空卡+secret chat
最怕係佢用相機影完d料留底

你見佢揾10個高調拉人，開記招，就志在必得， 認罪保平安

李大導咁多單案，有Ｄ已輕輕放下，今次關鍵，手足手機電腦有無料，有可以求定情

又係你隻5毛

還柙有冇理據？呢d權力賦予制度無制衡真係無王管，委任個弱智你都要聽佢講

Yes，入過系統睇唔一定會發佈，但自己電腦/ 電話俾過人就難搞，所以真係要有辦法唔留record，同埋俾資料人都真係要信得過

無發佈，但解釋唔到點解要入system, 已經中左

咩位可以睇晒人地啲資料

發佈就可以加多幾條， 咁坐10年8年左右

咁都唔比保

香港無罪推論，要控方去證明佢有放料，唔係估計

告兩條罪，無證據俾人，最多入到公職人員行為失當？

係咪架，控罪最高刑期有咁長？

區院case最多7年

睇黎想逼佢供其他人出黎

老豆搵仔好好睇

據了解，被告未獲授權登入入境處電腦系統逾100次，取用了225名人士的個人資料，事主包括政府高官、警務人員、立法會議員、區域法院法官、裁判官及他們的家人。被告將資料給予Telegram「起底」群組的管理員，令事主遭受網絡欺凌及滋擾。警方檢取了被告的手機及電腦，發現她有將相關資料備份，而根據入境處電腦系統紀錄顯示，被告就是登入系統獲取資料的人。

每次做完已經應該要立即清曬啦仲要留底備份#wail#真係留低證據畀人拉點打呀

仆街靚女黎架, 屌你老母大家要愛佢

係咪非公合約文員JA？

含撚啦柒頭，我地成班連登仔就真係排隊屌到你老母反皮再做埋你老豆

DKLM極權政府家下係人治

啲狗永遠唔告221

721白衣告暴動就保釋

的士撞人告都唔俾告
呢啲要未審先坐2個月

香港新疆化左

ca喎

大家真係唔好唔記得呢班手足 無佢地我地邊有咁多資料

721果班就個個有得保
dllm錢禮

一個ca 點會有咁多武功去access 咁多個人資料，警犬搵野9拉啦

痴撚線
未審先坐

個女手足樣貌娟好，好怕佢入獄被人蝦。

一個女仔
返緊工突然被綁架

有律師幫佢未

有冇野可以幫佢
例如籌錢

child 登仔 ： 一定唔可以比公務員移到民

廣東話真係就死 20年或再取消文憑試中文口試

根本停咗職已經冇重犯機會
冇涉及暴力 有基本家庭同其他連繫

一路打到最上其實差唔多一定要畀保釋
冇唔畀嘅理由

但問題係要洗好多錢
依家d 低級官成日亂嚟，就算錯咗佢都冇後果
同埋搏你冇錢冇心力上訴

200％衰哂

似乎係因為證據太足夠

推

西環真正嘅契仔契女係呢班人 同我認住佢哋

屌你老母紅官

灣仔被捉那人？

好擔心

一定會發大件事
要帶以儆效尤的信息俾其他公務員

IA我都信
CA有咁多權限？

好似會好啲？
利申同路人
但未定罪前坐既地方好似係好過正式坐既地方？

即係我俾連登仔呃左？女仔入警署其實唔會俾人姦？？
好亂呀，夠竟女仔入警署唔會俾人姦架？ 警署仲安唔安全架？

如果文書助理都睇到
咁入境處電腦保安好有問題

斷到正冇辦法

有備份已經gg喇

這個先叫黃的公務員，根本應該用自己職位權力去做正確的事

起底唔係重點
係點拎呢D資料先係重點
用入境account log in去check野
已經難搞

可以委託他人帶外賣入去
同埋還押期係計入刑期, 所以有D手足唔申請保釋覆核

屌你靜啦,我地夠知啦,你想點姐唔通去救佢咩,你唔提我唔提咪當無屌過唔得咩
手足比人姦你好開心啊?靜靜地贏返國際線算啦

我諗啲料頂盡都係restricted啫
就算上一級到confidential都好
兩粒一照睇到既

根哥話自己唔係五毛喎

可唔可以上訴保釋申請?